NOW : 武漢4月8日解封

仲要再多14日 證明根本未搞掂

玩左2個月終於毀屍滅跡哂

Fuck

解完再爆
始終個度源頭
殺人就叻
消毒邊搞得切底

好波

好消息